美：堂下支那間諜何知罪 ? ; 間諜：欲加之罪何患無辭

中國駐休斯敦總領事蔡偉：美欲加之罪何患無辭

中國駐休斯敦總領事蔡偉，被美方指從事不當活動，他接受內地傳媒訪問時說，上任後獲美方告知可以在休斯頓機場，辦理接送客人的手續，他的外交官證是美國國務院發出，不明為何被指偽造證件，美方是“欲加之罪，何患無辭”。

對於有報道指，休斯敦總領館曾焚燒一些文件，蔡偉指，各國外交機構在日常工作碰到緊急情況，都會採取一些措施，沒有什麼大驚小怪，亦是慣例。

原文網址：

對於有報道指，休斯敦總領館曾焚燒一些文件，蔡偉指，各國外交機構在日常工作碰到緊急情況，都會採取一些措施，沒有什麼大驚小怪，亦是慣例。

根本無解釋過任何野，慣例又點，好人好姐做咩要燒野

身有屎要燒毁罪證係慣例